連登己經升呢做正經場合，唔可以再出現以前的幼稚野

呢度係國際焦點， 如果再出現以前嗰種兒登仔，香港就玩完，可以二十五萬移民希臘

推

今次真心fake左啲巴絲出嚟打算幫手

心痛

認同，小朋友會員請自量

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

早兩日黃醫生先公開讚連登仔呀，乖啦好無

玩還玩去返創意台

去黑洞台please

前排先同人講完難得連登變到咁認真齊心 希望今晚之後唔會再咁樣啦 有手足唔知頭唔知路真係會照岀咗去先 大家都唔想令幫手足白忙一場嫁

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

信任無左好難重建，
唔該成熟少少唔好玩無聊野

又變返兒登

Be water 係呢啲位都適用
玩都要識放識收呀

正經場合

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

pish

喺呢種壓力底下想玩下膠係明嘅
但同時都要知道白色恐怖所製造出嚟嘅個種恐懼感、無力感同未知感有幾嚴重
特別呢種時期，仲要係自己內部傳出嚟搞到其他巴絲驚、擔心
我哋講到明唔篤灰 唔割席，你哋前線嘅決定我哋即使未了解清楚都會予以支持
希望你哋都明白返我哋唔知情嘅人嘅諗法，我哋真係會擔心你哋嘅安危

呢度好撚正經